發覺仲未有一套作品超越到火影

理由唔多講 火影世界第一

同意請按讚

樓豬先正皮

咁比較一定係搵返同類
王道jump長篇
Op 死神 hunter
Op未完咁超越唔到
死神爛尾唔得啦
Hunter未完
所以確實冇野超越到火影

超越? 邊方面先
劇情, 畫功, 人氣, 銷量?
請defiine完之後再比較

天竺鼠車車冇得輸

同意

Boruto，唔止超越，直頭係顛覆

仲勁多套抄火影 個套咒術迴戰幾乎一模一樣

鬼滅

全女班又話呃毒撚、全男班又屌無女睇、二女一男又話開後宮、二男一女就話抄火影